[
    {
        "randomId": 666
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira mu mpinga wibuke uwo mwajyanye",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Igisura",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mabanda imbaragasa",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu rubavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata kagina tuyirase",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "Urugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Terura Mutamu uyitereke ku rutare uyikize ubutuna",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkuruye urusuri ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami"
        }
    }
]